「深黃」大阪乞衣Andy Chu Chun Ngai叫大家買佢頂淘寶柒帽 振興中國貨

上次「深黃」大阪乞衣Andy Chu Chun Ngai收藍店東日日本物業錢 拍片狂sell日本西城區黑心樓盤 搵香港人做水魚 等收佣

今次就推款Made in China 嘅淘寶柒帽出嚟賣2舊水1頂
嗱 中國貨出名平 幫佢計下成本先 原來淘寶帽訂製1頂成本10蚊人仔都唔使 就可以同毅進豬一齊振興中國貨

抵制偽黃 罷買中國貨

抵制偽黃 罷買中國貨

kiki&may呢排ig and youtube同大阪andy哥行到好埋咁

去中國搵食啦柒頭支那狗

網絡垃圾Andy Chu Chun Ngai 中意周圍痴摶上位

Andy哥好似無上連登好耐

身在日本 心繫中國貨 振興祖國經濟

7月喺車台識小小扮代表 俾車台屌鳩
上年話連登仔態度惡劣 惱羞成怒要退出連登
第8頁#197開始

係淘寶自己買完再轉售 謀暴利？
定買完淘寶自己加工個logo/起淘寶低成本訂製印個自家設計logo再抬高個價黎賣？

如果係前者 就真係幾仆街。

Btw樓主都幾得閑

買賣都係你情我願...

我幫襯大j好過啦，起碼made in japan

非打手 但有睇條片
佢係有講到明頂帽係大陸製 同埋強調只係fans向 唔係sell質素 只賣100頂
我諗無樓豬講得咁誇張要謀暴利

btw, 佢之前都有為地產單野道歉 抗爭立場亦非常明顯 經常提及政治
只係偶爾犯錯 無必要狙擊到咁

上次就好明顯貪錢貪上腦 然後李局長式道歉
條碌柒不嬲靠抗爭搏上位

狙擊專員

大陸製都死 la
而個時勢d人講緊罷買中國貨，連用淘寶都比人屌一餐講賣大陸貨實比人屌到上天花板。
你睇樓主已經係其中一個

100頂應該都係試水温
如果好揾咪繼續做 唔通同錢作對咩
出邊唔少人 KOL/ig shop 個d係咁做 ，將d淘寶貨吊高個價黎賣 之前連登呢到都見過唔少post 屌9班人 淘寶cheap野當高檔貨賣。

只係樓主特別鍾意狙擊呢條友 出邊一樣大把人 KOL 咁做過 佢唔屌 係唯獨鍾意屌佢一個咁解

之前有巴打話佢老婆係坐枱

深黃到叫人買西成區

Andy狗都有打手

佢個朵係日本華人圈子臭哂

有咩威水史？我唔知既？

Kiki and may 呢兩條友都係

毅進豬

你呢隻五毛，點解之前唔覆我？身有屎？？
==============================
見到你成日狙擊佢地。咁岩我都有睇果個直播，因為你係咁洗版，阻住其他人留言，咁block你都好正常wo。然後再係連登search下，原來你都有youtube channel。
唔怪得要咁樣狙擊人啦

兩舊都喺屎 爭咩

有睇開
不過估唔到佢會mic咁衰仔

P牌仔學人做打手 毅進豬Chu Chun Ngai 惱羞成怒啦

佢近排痴左去舊登歌神陳飛機度
應該係日本冇乜FD
完全識唔到當地朋友

以前都有睇Andy哥啲片
而家少睇
覺得條友對老婆好差
喺啲小事 語氣已經睇到
條友好自我中心

條友成日周圍痴架啦
成日喺d youtuberd 片下面comment
煩到呢

樓主點睇

真既話樓主好柒

咁快惱羞成怒呀

想睇樓主個樣 @andy

你估我係Andy 毅進豬Chu ChunNgai咩

哇屌 留名先

笑4

其實你嗰陣咩原因突然反面真係因為佢唔回你？

老老豆豆
恭子似無波版Julia

我從來冇同佢有任何交流 唔係fd 何來反面

你嗰陣瘋狂吹奏佢

原來我記錯咗 見面係3月

推

Andy哥上水

毒撚因愛成恨

有冇同樓主對話紀錄可以絕密公開

有記錄嘅話推到樓主收皮又點話

有妄想症？ 惱羞成怒呀 又彈出彈入 出嚟乞食搏上位 偽黃信得過 豬乸都會上樹

唔好推

我黃定藍大家有眼睇

連大陸人 姐係飛你果個ex個國籍呀嘅人呀
都話我垃圾甲由黃c 你仲話緊我偽黃 藍屍
比啲新意啦

不如我星期日開個live淨係討論你一個，討論下你係連登啲發言
大家一齊評下理？

擇日不如撞日 今晚21:00 香港時間
一齊討論下你攻擊我嘅點

今晚見

其實樓主對Andy哥有幾血海深仇？
人地都講到明頂帽是mic，唔講就話呃鳩人！

又想呃view 搏上位 全盛時期毅進豬Chu Chun Ngai可以惱羞成怒幾多次

收完藍店東日日本物業顧問錢 拍片狂sell日本西城區黑心樓盤 搵香港人做水魚 等水魚上當又有佣分 學李局長咁致歉咯 卸膊 唔撚洗負責

CCTVB戰線手足未竟之志
抵制東日日本物業顧問同大阪老千Andy

放心 我會講埋呢點 唔會迴避

都估到你個乞衣Chu Chun Ngai上水乞食 然後叫人課金

其實我都算同你同期開始睇佢 Andy哥應該記得(我叫佢去拍金龍佢真係去)

後尾佢開始多人睇 有時我都覺佢有啲片幾on9下 但最多咪唔睇/開膠post抽下水

唔明點解你突然間由瘋狂cap圖吹奏佢 變成私怨式咁狙擊 中間究竟經歷咗啲咩 可唔可以分享下

仲有andy哥一定係黃啦 你咁樣屈人偽黃有乜為

咁都有花生
樓主見柒就收啦

細眼版屎萊姆
樓主你都幾靚仔喎

LM

老老豆豆 樓豬你係唔係求愛不遂
雖然大阪燒哥d片都好無聊下
但未至於咁樣追擊法掛

睇返樓主ac 2018/19年真係有幫大阪andy 係連登宣傳youtube channel

花生價格上升

乜原來樓主咁柒

推下先

收左皮啦？

屌你老母死肥柒你都幾撚得閒， 被支那女飛後中途轉基因愛成恨

喂喂樓主死肥柒仲咩溝支那女？ 咁你係深黃定深藍？

樓主唔見咗

收皮啦樓主係狗

會唔會創業賣 布口罩 , 自家品牌帽 , T SHIRT

我由佢唔夠一千人訂閱開始睇， 你話佢偽黃？ 你柒撚完未呀？肥鳩毒撚， 抵你ex 支那雞飛鳩你！

喂喂死肥鳩毒撚我夠晒資格屌柒你喇，咪撚潛撚到大西洋， 我最鳩憎人鬥黃，死肥鳩毒撚！

睇唔起呢個廢片channel
完美表現港豬典範
來來去去都係食、玩、瞓

大j

樓主GG

又係你
根本有牙齒印

有冇人睇緊直播

Andy哥 想望下樓主個樣

笑左
樓主咁似因愛成恨，成日追擊

專登留左個live比大家睇佢同樓主有咩私怨

我睇緊

喂樓主，潛撚咗水？
人地開直播講緊你
你之前唔係好撚惡大聲嘅咩？

第2個live都仲講緊樓主
佢話樓主唔似係gay

樓主柒撚到

andy live話樓主對佢既憎恨
仲勁過佢以前所有女朋友

男人老狗，樓主唔係中途轉gay鐘意左andy
我諗唔到有咩原因，會怨恨到佢咁既地步

7左

樓主TAG呢個

樓主喺隔離post都唔過嚟

樓主邊敢TAG, ANDY LIVE 有晒證據識呢條友
3月仲見過面, 而家樓主扮完全唔識

樓主真心on9。 真係好撚得閒

ANDY 有講你喎大雞樂

條友話我後來冇睇佢
但其實我一直有睇

樓主又要睇又要屌

想睇樓主咩樣

樓主係hehe 因愛成恨

樓豬溝大陸雞比人飛 仲黃過andy gor
上水未呀柒頭

又要屌下andy 條柒菇碌了

樓主

樓主真係柒撚到
毒撚好恐怖

抗爭立場 出把口就係手足咩

都算啦
最弊就係佢介紹食玩瞓之餘
講啲嘢仲好撚廢
淨係識得係咁喺度嗌好好味好好味
去親啲景點 完全講唔到佢有啲咩background 咁
總之剩係得好食同唔好食
d 花好靚落雪好凍咁

樓主 幫你唔落喎

其實好多人都知樓主係因愛成恨
只係唔知詳情
明明最初係佢開post吹奏
但係後來又瘋狂追擊

監都未坐過就唔好話自己係黃

樓主好柒

懷念樓主
你都係去睇下醫生啦
怕你遲d變左館長/琴日個恒生解款員殺手咁

佢走左去高登啦 而家話我係黑社會 話我56年前上過佢屋企恐嚇佢喎

除左誣衊仲識啲乜？

算鳩數啦，出面d 黃店一鳩樣，開開心心食大陸食材，飲大陸水

再鳩叫，我好黃架

真係笑能到我呢

呢隻警犬黎 唔洗理

有冇link

高登search Andy

樓主原來係gay佬 因愛成恨

開頭都樓主講嘢正正常常反下
點知愈睇愈on9
又偽黃黑社會賣丸仔 精神分裂咁

自己開ac推post 垃圾高登而家開ac好易

其實仲可以有咩形容詞
飲食節目都係咁上下
咩回甘 先苦後甜 定係 苦澀味 清甜 甘香?

老實講廢片咪廢片 大j啲片都好撚廢

人地有人睇你都吹佢唔脹

你就成個傻鳩喺到無證無據屈鳩人呢樣嗰樣

日本警察
長沙灣鐘斯
元朗小學生
大阪on9仔
超級水炮車

兩日內4 5個ac

你仲嚴重過阿樂 情愛andy妄想症仲要係gay嘅

唔係我做 冇必要回應

柒咗就算啦

好撚肉酸呀喂

樓主！笑你on9怕你嬲！

樓豬上水未
好撚柒

樓主

出嚟未呀？

細眼屎萊姆

樓主睇睇醫生好啵

樓主正式係兩登收皮

樓主一路好嬲好嬲打字 一路j住andy啲相
肯定係咁

男人唔仆街溝唔到女

我日日揸車接送 買餸 煮飯 做家務 自己一個供樓...

樓主下一站係咪香討

真係唔明有咩要去到咁執著
講埋啲嘢又完全唔合理

知我全名好似好勁 我會好介意咁

佢擺撚埋我上avgle
你哋好快連打飛機都會見到我

樓主真係柒到核爆 要去埋香討搵存在感
你真人係咪日日喺屋企對住Andy哥打飛機無其他野做？

佢愛你愛到瘋狂 你而家好嬲定好笑

Hello 細眼肥仔
透過Andy 哥YouTube 篇文認識倒你
放低啦 人地同你無仇無怨搞d咁嘅嘢

樓主你收手啦
你走火入魔啦

依條靠老婆上位既仆街 收皮啦

真，垃圾mk 得中學畢業地盤佬 父幹撚

樓豬痴撚左線，私怨撚上身